要知道有無造票唔難

過往350萬選民，47％投票率＝164萬票左右。

30萬新登記選民，預計全部會投票。

舊投票率＋新票＝約190萬票左右

因光復而加強政治意識既人估計約70萬。

所以多過300萬票就有可疑。（已經非常保守估計

如果保皇黨票數增長＞民主派票數增長
就

最後記得多啲帶長輩出街玩

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做，手足，星期日0730 見)

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖